突發!!母親節各級抗爭任務出爐!!

除咗尖咀同18區和你sing大家自由發揮外
聽日一年一度老母節喇

記唔記得中秋和你sing玩到上山?
Halloween嘅lkf行動?
除夕嘅十九光復香港時代革命
農曆新年嘅和你宵...

每逢佳節我地都要將抗爭同節日掛勾
除咗保持運動熱度,亦係跳出同溫層
令更多人感受正面嘅抗爭氣氛

————————————————

金黃母親(Lv.0-30)
當然要同媽阿媽一齊出黎行街消費啦
去黃店買禮物同請媽媽食返餐好是基本吧
去到商場如果伯母好唱口仲可以一齊開下聲
記得要孝順媽媽日日都係母親節阿

中立/淺藍媽媽(Lv.31-60)
盡量帶佢地去有做母親節優惠嘅黃店
俾d甜頭永遠係放下戒心嘅第一步
最好係花/禮物中間攝少少抗爭文宣落去
當然亦要同媽媽溝通耐心d解釋社會現況啦

深藍廢母(Lv.61-99)
嘗試清洗佢youtube channel
用燒山呢類入門級kol淨化佢地被污染嘅靈魂
如果係無可救藥級就同佢鬥藍
用比佢更紅更藍嘅思想煩到佢唔想再理政治

————————————————
記唔記得上年抗爭有班媽媽幾支持我地

上星期五一黃金週搞得咁成功
我地更加應該食住上搞返個抗爭版母親節

Pishhhhh

我愛樓豬

Refresh 老母

堆呀

再推你呀

港豬ching 今晚開台po仲差你
Tvb 戰線手足返緊黎

全新民間抵制tvb fb 上線啦

食埋啖飯到

深藍廢母帶佢去和你唱商場行一轉應該有效d

豬巴

好毒

I like it

巨龍油dee

屌狗再推老母出去

Pishhhhh ahhh

Btw 希望大家可以留意依個post之前嘅post 有好多五毛亂入幫詹狗護航，希望大家可以幫下手

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

香港一日行

聽日 請淺藍老母去黃店食
少少緊張
驚佢西足全程
有冇手足same situation

你咪講話食嘢仲分黃藍

推行動po

母親節當然係要請藍絲老母行商場見識下黑警係點搞事破壞喇

黑警當住面屌人老母就分分鐘又r多一票架

老母好與壞,在乎溝通與關懷

借d意帶藍老母去商場

置頂#31叫大家一齊孝敬老母喇

呢票都幾抵

推到呢一個上熱開再過去播歌

咁耐冇同母親一齊出去，梗係要一日遊

食飽黃店先行街(真係行下算喇，唔好課金比藍店呀)

仲可以有遊歷侏羅紀公園嘅享受

推

小心衝狗盃

港獨之母

金黃母親

Good

Ok 7仔買野留張單都好
就算真係中限聚都可以事後投訴

PISHHHHHHH

同林鄭賀佢老母!!!!!

有速龍見呀

胡編

娘親主動提出食y show tasty但 full 晒

push

帶佢去比D狗屌
交2000蚊可能會醒

痴撚線

支持

唔好講出嚟 我怕羞

個仔當面比狗屌老母，然後隔離就係老母(藍絲)

天打雷劈

有冇cls孝子

藍父母

仔女：阿爸阿媽, 今日同你哋食呢間
藍父母：黃店嚟嘅, 唔食呀
仔女：食嘢唔好講政治啦, 好食先嚟食㗎

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

再拉佢走，幫佢擋住

PUSH

up

娘親咁識揀

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

咁都捉到

支持黄店

錫進

上咗熱開了

大佬呀我係前國家總理喎

多謝大家

樓豬每次上到熱開就心跳加速呼吸困難

手足有咩母親節黃店推介
希望係靚嘅同時又有文宣作用

深藍應該會屌暴徒搞事 令到佢比差佬捉

幫你推多陣就過去專心播歌先

下海得唔得

推撚爆你！！！！！！

仙女

上面好多update

再推撚爆你！！！！！！

北極有咩

我等陣都過返去

一路食緊飯一路出po俾人屌緊

其實我都係

ok

因為同佢一齊睇嗰集杜生
佢評價：太多粗口 阿女你睇還睇唔好學

咁夜嘅

721
811
831
101
1111

你仲仆街過我

尖沙咀遊行完 夜晚和你sing

Push

即刻變黃喎

頭盔我好愛我老母

唔好意思, 借一借位
樓主任務係好正, 不過下面呢個任務都一樣咁重要架

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

5月10母親節
全港和你Sing

頒個獎比你

有個黃金媽好呀

帶伯母見識下好啦

pish

藍到仆街
憎到佢貼地唔想同佢講任何野
食飯更加冇可能

當日可以一齊打叫「黑警死老母！」應節！

和你sing/ 和你shop

等佢感受下「嚴正執法」

LKF。晚上11點和你 sing 會點？

Push.

唱真的愛你

冇用
佢地班人同黑警心理冇分別
自己本身郁手郁腳，但係話反對暴力

佢就算出去比人罰咗2千都只會覺得係個別狗有問題
藍到發黑

仲要我成家得我黃

推爆

推
仲有婆婆爺爺麻麻

去尖沙咀手足可join翻個channel

#風險評估
經過admin風險評估
遊行地點會係一個鐘前或者半個鐘前 公佈 詳情留意番 @Tst510la

Cls 上晒腦，但完美表現到唔割嘅精神
你好勁，喺咁嘅環境都仲可以冇俾人洗腦

咁孝順咩

話晒都係母親節，點都要做返啲嘢聊表孝心

要比差佬屌完先醒㗎啦

近排冰毒打露宿者個d點睇

非黃者殺或打壓 新兒登共產黨

深藍廢母(Lv.61-99)

嘗試清洗佢youtube channel
用燒山呢類入門級kol淨化佢地被污染嘅靈魂
如果係無可救藥級就同佢鬥藍
用比佢更紅更藍嘅思想煩到佢唔想再理政治

為咗成就革命，連登仔應該在母親節當日批鬥自己老母，令佢老母明白到黃色經濟圈的重要性

非黃者殺或打壓 新兒登共產黨所謂民主自由

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

推阿

你自己講炸,咪屈我

聽日尖沙咀手足望一望

媽媽

佢五毛黎

我推! 你老母!

又屈毛黨

唔好推我老母

藍鬥黃 系列 拉啦

今日已帶黃金老母食黃店 兩次

被選中的老母

咁推你老豆～

ah sir 買冰幾錢

荷蘭叻上身
我唔知 我唔理 總之呢間好食

Pushhhh

即刻推老母 然後講阿蛇攞去
老母嚇死之後實番黎想屌你 你就立即你又話支持警察ge 你好驚佢咩

帶老母行街

食住個勢

阿傻 今次批貨純唔純

推呀

我媽係深黃，我爸係淺黃

支持

佢地多唔多藍貧友

Arararar

pishhhhh

Ahahahah

推阿推 讓這po推

全力支持

光復母親！

pishhhh

感激我有個金黃媽媽推

聽日同auntie慶祝得開心d

狗：好嬲好嬲，母親節唔比唱歌。聽日開場一於唱真的愛你好唔好

樓主PIN一Pin呢個

推下

錫住佢聽日一齊唱歌歌

Pinned

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

港豬巴

s

深藍老母： 聽日去陽明到飲酒 食個牛肉飯算啦我地
又可以支持 又好飲 劇好睇 唔好益黃店呀

聽日後日繼續Loop 你好快就會贏 信我 佢要煮飯食都照買 好快佢就會討厭 做得痴線過佢地就得

啲藍其實冇咩意志同主見 只係一班想保住自己得雞碎既財產既垃圾

家母深藍 都係屌嗰d道友害群之馬
跟住話嚴正執法 警察好野

屌

老人家唔好搞佢了 萬一有咩東瓜豆腐真係天打雷劈

你就害群之馬,你又知個d警察唔係俾yc臥底警跣?
黃絲d手段幾毒你唔係唔知架
咁就割席對唔對得住幫你止暴制製嘅警察

True

保持熱度

多d關心佢地，傾下計，老人家多數都會聽孫仔孫女講，等d蛇齋餅粽冇機可乘

陳百祥mode

就算睇到呢段新聞
鬧兩鬧之後話個別例子繼續支持黑警

佢地真係好撚癲

之前721，831都改變唔到佢地
呢類野濕濕碎

由細到大各種比人屈
係全家藍絲下長大唔會有咩好生活

同我地依家比支那恰一模一樣
冇可能咁都變藍

Pishhhhhh

多呀，佢做啲物流公司，都算多黃，反而係基層送貨多藍啲